
                      Kurt Russell es un éxito desde esta hasta ahora, este es un clásico y tal vez muchos críticos no le digan obra maestra pero yo ame La Cosa y sobre todo sabiendo lo que puede hacer esta COSA, te dejara aterrrorizado.
        
            